由皇后秦嵐到網紅rock哥，可見香港人已接受名人整容

雖然rock哥個樣係key 上去，但如果唔係間尺鼻，應該冇紅得咁快
另外唔理秦嵐係靠化妝定整容，佢都係靠佢個間尺鼻上位，以前拍過n 套劇都唔撚紅

代表香港人已經接受間尺鼻，各位絲打係時候學定泥膠假鼻化妝術

Who

做運動撞爆左命都無

邊個rock哥

On9 唔識就米沖出來7🤣🤣🤣

網你老母

youtuber就youtuber 啦

紅你老

兩個都唔知乜水

波子哥哥冇整容都咁紅

其實點解唔整得
個樣係人地 關樓主撚事

一早班韓仔已經係啦

邊個柒啲呀? 係紅既，好醜都有人識，又唔見龍心劉馬車無人識